想買架ecoboost msutang 扮5.0有咩要注意？

加個 GT 章？

開少啲膠post

好難

Engine swap副v8扮喉聲

扮5.0緊係keep副直4啦
牌費同油費都平啲

揸得mustang就咪咁計較啦

大把人揸2.3

2.3 mustang不如唔好買

你去同嗰啲揸2.3嘅講

去睇親youtube review 片都係咁講

可能人地揸2.3係為個樣

咁2.3 mustang同雙田rice車有咩分別

110 呢

好大分別
mustang食油好多

其實2.3mustang仲衰過rice車，連本身heritage都冇埋

係你先咁有心機正常回佢

我喺度同佢吹，佢咪少d時間開post囉

自從冇左膠希同 識車James屌Mazda，好撚悶

架車喺美國都係賣緊3萬美金 平民野黎架咋
香港車價油費咁貴 想渣下野馬揀2.3 有咩問題
同埋話買2.3 不如唔好買果啲又有幾多個真係afford到

對唔住囉

湯左

阿活唔好成日開膠post得唔得

Mazda雖然唔值得吹奏 但係都唔係差成咁姐 以代步車嚟講ok啦

好快佢就會得到棋靈王既下場 全部回覆都係110

專登入post 睇阿活ching 架110

唔好咁傷心

我唔介意

萬幾蚊買番架la diu

買ek3

買得起
Full pay都得
自己窮 就唔好咁多嗲
垃圾野馬 係美國係mk車
柒過香港班h

作個理由比自己打下飛機

怕貴就揸返ae110啦

美國最平好似係v6賣2萬幾美金
香港代理應該入部v6版比啲窮撚揸

講到自己好有錢咁

msutang ??新牌子

放棄踩ofo

係喎 你唔講我都冇留意打錯

垃圾車

買focus RS唔好

RS > 2.3 mustang

細牛full pay到嘅

唔識車都識聽啦扮乜春

個個都想咁大食咩 搞到啲muscle car賣唔出
石油危機都撞過板啦 Ford就醒目仔
2.3不知幾好賣 台灣個怡塵都揸緊

Mustang賣得最好係2.3
除左油平既國家邊有人買5.0 v8

2.3 mustang = 失匙夾萬

買cts